大我一年嘅女朋友九月去ocamp。。。唉

女朋友係我中學師姐黎
我黎緊要專注dse
但佢就開始人生新既一頁
入ocamp識咁多人
佢會唔會覺得我長唔大

唔會ge 比d信心佢啦

帽事嘅